戴 口 罩 呀

屌你出街咁撚多人唔戴
講撚左幾耐呀